[巴打請進]如掛住前女友

你地會點做

猶豫左好耐 決定試下搵

搵佢

會諗下佢點樣俾人屌到喊哂救命，
同時又叫唔好停，繼續呀

咁先可以暫時忘記佢

搵野做分散下注意力啦

掛住咪掛住，遲早會無感覺

但係會好難搵到另一個佢

點先可以咁勇

回味下以前俾我屌到嗌哂既自拍

唔想諗

睇書做gym做運動充實自己

我都好掛住佢...
我一直同自己講要忘記佢要忘記佢 同自己講左年幾啦已經
但係我愈想忘記就愈係記起...我應該點做
我到底應唔應該搵佢

點起支煙聽借火

掛住就搵啦

冇錯，每次回味屌佢屌到佢腳軟個下真係好正。
屌完後，佢成個人叔埋一舊，好撚正

天氣凍咗，好想提佢出口記得帶件外套，沖完涼記得沖乾個頭，得閒飲返杯蜜糖水。希望佢新男朋友友照顧好佢

因為佢鼻敏感好勁

諗下自己做過乜野而佢無為意

掛乜撚野,雞黎,比$$就有得屌

叫雞 自然會淡忘